開心速遞（212）唔好再做鴨啦輝輝 | 踢走賓穎主題曲

cr: KFCCoffee

故事線集數list

david同仁哥都知道好多秘密

自爆

仁哥呢份大方

秘密CP

女朋友

仁哥影一次相 = 輝輝一Q

畀你班所謂嘅兄弟知道就死喇

阿叔咁都估唔到

咁困難既時候有個朋友咁樣幫忙真係好感激

仁哥好好人

啊叔唔好問啦

ptbf好過啦 輝輝

食屎熊樹仁=博士

鴨王睇唔起人做鴨

小蓮知道嬲死
係嬲自己

輝輝傻豬嚟
點樣努力 大龍生都唔會承認你地架
私奔算啦

雖然話唔賣身啫，但有幾多女人接受到自己男人對住另一個女人賣笑

小蓮知道一定好自責

佢地間歇性唔好口密先大鑊

十幾萬借銀行都得啦

呀叔借20蚊比佢贏2500萬啦

啲音樂想點

如果有人無啦啦醒佢十幾萬就

靠自己努力
姐係做鴨啦

阿叔真係好有義氣

係咪睇緊8點趣劇
唔似處境劇

係咪偷金城安啲鞋

小蓮要陪朋友叫鴨了

展pan衫

點解佢頂手頂咁耐
個男人又話唔等得

仁哥都想做

阿叔都想賣

一齊

仁哥又做鴨

仁哥入坑

仁哥係咪都想做埋一份

啊叔有興趣？

豹哥又黎

另一件好撚gay

呀叔都做埋鴨

仁哥

龍力蓮囉

等睇阿叔下海幫手

上星期我估輝輝病 阿叔頂佢跳 睇下中唔中

仁輝線

大小姐

龍龍

大小姐都嚟

姓龍

出事啦

omg 小蓮

龍力蓮...

小蓮

蓮蓮

好彩有問 呀叔好波

極危險

仆街啦

屌......

GG

一個做鴨 一個叫鴨

小蓮好潔身自愛

真係大小姐

大小姐+賈名緩

大小姐好正

個臨記痴脷根既

霸氣

仆街了

大小姐同賈名媛咁fd

馬騮頭信唔過

仁哥出現

應該變咗仁哥

有大小姐即刻醒晒

仁哥h哈哈哈哈哈

換阿叔

呀叔

食屎熊樹仁

屌

頂

阿叔

我屌

拆阿仁出黎

屌哈哈哈哈哈

jenny個中學同學原來大小姐識架

係阿叔

cls熊樹仁下海頂輝輝

候賽因

阿叔好有義氣

大小姐唔認得carol?

啊叔

大小姐: 唔撚係掛

大小姐個樣

真係阿叔

大小姐個眼神

屌
唔好咁，呀叔當年係公海賭錢果時真係幾正嫁

我屌呀叔反cup

扮謝賢

謝賢

扮謝四

阿叔捱義氣

謝四

笑到仆街

想偷我雞

笑死

4哥

阿叔one fire

反高潮

Carol

阿叔今集出錢又出力

仁哥好偉大

好撚慘

阿叔好慘

好慘呀，呀叔真係加有義氣

賈名媛奶晒野

真兄弟

阿叔好好

仁哥借比佢啦

嚇死 以為想開阿叔同賈名媛嘅感情線

估到

仁哥真係好有義氣

知啦

又多個人知

終於通天

佢知？

骨都痺埋

阿叔真兄弟

仁哥：我幾時話我知

原來阿叔知道

雖然呀叔有時幾仆街
但有時都幾細心有義氣

阿叔今晚又賺好撚多喇

知道左

阿叔已經知道蓮輝

好cute

唔差在籌埋嗰十幾萬佢啦！

你叫大小姐做小蓮

阿叔好醒喎

死啦啫係david 都會知

熊樹仁頂咗博士個位

呢集熊樹仁大加分

有冇人cap大小姐見到熊樹仁既呆樣?

呀叔除左對廢老根 真係好好人

大小姐會唔會問輝輝點解會有60萬

其實已經全世界乜都知晒

嘩屌 其實單立文真係好夠義氣
平時7下7下

多一個人知秘密

食屎熊樹仁你先無taste 啊 小蓮不知幾正

我支持賈名媛 同阿叔發展

Jenny都會知

做鴨

「做乜鳩呀」

Mandy 博士 熊樹仁

阿叔實爆比其他人聽

錢

掟錢

龍家全家都知

扔錢

扔錢多

通常係錢....

此處應有cap圖

因為你冇輝輝咁靚仔

掉錢

實有一集，熊樹仁起公司，危急之下將依個秘密講左出去

樣嘅問題

錢同蛋糕

阿叔一蚊都賺唔到

仁哥好兄弟

你做番候賽因就有人用錢掟你架啦
可能用西掟你添呀

阿叔今集終於有用

好想笑，但見阿叔又好似好慘

我覺得呢集麻麻地

出硬事

有人係咁負皮，用煙灰缸車佢

聽日係咪做熊樹仁vs大小姐

賈名緩其實幾正

下集講狗公

好撚正喎

大龍生都係狗公

聽晚狗龔

上半集同下半集好似兩集咁 我究竟睇咗啲咩

吹？

預告完全無阿龔

對我嚟講賣笑同賣身差無幾

經過今集 阿叔應該會好似david咁生粒大瘡

哈哈哈阿龔完全無鏡頭
擺明唔係真狗公

阿叔David各自知道一個大陳會好想知嘅秘密

今集仁哥係幾好笑
其他我覺得麻麻地
睇完都唔明點解要加招太

想同玉梅黎場原始既戰爭

招

輝輝留低個電話銀包響招太度無左件事

想佢多d出現

龜縮明對眼究竟係打左影定本身係咁

差好撚遠喎都

賀碧雲係咪已經放棄溝呀叔？

真屠龍者

咁係咪啫係以後唔會再有招太啦

蓮仁會唔會變到好似jenny david咁

下半似返開心速遞

頭先大小姐見到熊樹仁係個箱出黎既反應好正啊，有冇人cap到?

曾經有⋯⋯性暗示嫁

一鑊搞掂大房二房

其實用個路人都得
希望唔再出蕉太

其實今集招太都可以唔駛出嚟都得啦

個老公 應該會發現

聽日龔水，後日安凌

羊肉霉

不如編劇寫輝輝繼承巨額財產之後大龍生要睇返佢面色

今時今日仲有分木魚金魚?
ptgf都包扑扑啦

好似第一次係主線但預告無影

希望劇組整個男角出黎食住佢 等佢變小女人

上集似夾硬加個招太入嚟套戲，硬係格格不入咁

有人係咁負皮

大龍生比Kai叔搶晒d野

阿叔搵返之前個黑社會大家姐咪得囉
大把錢

輝輝只係想獲得大龍生嘅認同咋

大小姐故事2.0

之前冇睇
可唔可以講下仁哥點發現送水輝做鴨?

仁菲收埋大二房秘密 + 大龍生親自請返黎做尋寶圖嘅人

咁你講果d係名義上無扑但實際上有

我講係實際上有扑同無扑，觀感上差好遠

頭半集唔知睇咗啲咩

阿輝自爆

招太淨係呢集夠啦
嗰個人好努力逐個負

件招太好格格不入
啲戲又屎 唔好再出喇唔該

尋寶圖跟本變到龍家直屬特殊部門

係咪蕉太本人

報紙煲左咁耐招太結果其實係拍仁輝線，開頭見到呢集個名以為會好虐，唔通仲有伏筆

係人都有,佩服佩服

咁我心目中做舞男畀人摸身摸勢已經過咗條底線，扑唔扑已經係後話

開心速遞周不時會搵到好多隱世藝員出鏡

大小姐最後咁抗拒隻鴨，仲話人哋自甘墮落
一諗到輝輝依家都係做緊呢啲，大小姐知道咗會有咩反應

硬係覺得聽日會好cls

比左好多出鏡機會比d 80s 演員

扑咗又真係好難叫小蓮接受喎
雖然而家都夠衰

不過佢好煩

編劇可以點拆
真係點拆都死架喎呢個位

搞掂傑叔，放低包袱之後，以後龔燁線可能有好多cls嘢

藍調預告都無阿龔但結果勁多仲好重要添
不過今次算係阿龔線定龔水線
文字預告由頭到尾都關阿水事

仲有水水專屬幫大小姐做替身

真係睇小蓮信唔信啦
一般人同佢講做鴨，啲人一定會覺得你係賣埋身個種
就算講咗話冇，都唔會信咁
總係會有戴有色眼鏡咁去睇你

大龍生>仁哥
Jenny >馬騮頭， 潘金蓮
大小姐>水水， 輝輝
入面啲人好多 高層照住

之前阿蟹live話係龔燁線

我期待緊聽晚會有阿龔麻甩搬貨look

我覺都係著住西裝

我相信蓮輝黨底線冇咁低

潔身自愛龍力蓮

我就嚟睇下有幾勁

嘩你乜嘢啊

好耐之前輝輝係以ptbf出過場 (好似第5X集左右)
水水就差D中左佢伏 然後全熊家好似都知道了 包括阿叔
尋寶圖班手足就係輝輝加入左尋寶圖後
有集好似今日咁遇到做ptbf既舊客就比尋寶圖班友知道晒

開盤聽日仲見唔見到食屎熊樹仁係接龍

感覺不能盡信
搞到阿龔調職係佢
之後仲一齊拆彈
應該係藍調掉轉咁

預告話大龍生係狗公個個唔係佢咩？

咁如果輝輝講嘅話，我諗小蓮都會信佢嘅

威龍除左屠龍者同外戚仲有咩地下組織?

阿叔自今日開始不再怕大小姐
有輝輝呢個免責金牌

熊樹仁會唔會被大小姐罰

個表情好似唔撚係掛樹熊

唔係撈算唔算

我覺得點都會心裡有條刺咁
會信但又會諗好多

西裝都會除呱
如果又有小背心就好

一定係， 點會炒佢
阿叔比人炒就會唔交家用，阿爸就會要我交多d家用

咁唔開心就一定㗎喇

以下不喜勿插
其實蓮輝喺現實嚟講冇乜可能
啱呀輝輝點努力大龍生都唔會承認
除非成功發大生意嚟做都要好耐啦
家底差好遠 有錢同窮 根據tbb邏輯
勉強無幸福 max水都受到龍家反對散咗
就算頂到間酒吧 但係輝輝同小蓮好唔同
小蓮有商業頭腦 好多集都有講 發大到生意
輝輝真係差咁d商業頭腦咁
加上對於湊Philip仔嘅價值觀都好唔同
btw拆咗咪無廣告CP檔拍?幾鍾意蓮輝

編劇點解要寫輝輝行回頭路
呢個世界上最易解決嘅係錢，六合彩橫財遺產點寫都得，做舞男先係不可磨滅嘅黑歷史
唔通真係笑貧不笑娼咩，但好可惜現實中窮人都有機會出人頭地，但賣過身嘅人就算出人頭地都會畀人用有色眼鏡睇，呢條路無得返轉頭居然仲要再踩返落個氹到
畀大龍生知道輝輝做過舞男係一回事，畀大龍生知道輝輝同小蓮一齊之後仲繼續做舞男又係另一回事
點解編劇要咁寫啊

大小姐啲表情

好似呢排冇出現過

年宵算唔算

真係幻想下小蓮知道嗰刻都
就算信都已經影響咗
我有諗過不如激啲講接龍俾人食咗，小蓮變成平民 咁蓮輝距離先可以真拉近

強烈要求司徒獨孤明珠快啲返
招太完全無喜感

執左笠冇做囉

深信星期五講輝輝同馬屬性有關同蓮輝將來有關係

差塊葉

姣騰騰扮哂嘢咁

馬唔係攞嚟擋劫咋咩

同埋呢集都仲未交代到底輝輝點樣頂到間酒吧

不過好彩賈名媛冇見到阿輝
如果唔係佢爆上次大小姐生日見過佢同大小姐又玩完

佢差12萬咋，話呢個禮拜係最後賺錢機會

候選人真係有大龍生

見到都應該唔認得啦
小蓮都唔認得柯太

哈哈哈哈，可能已經係演緊第二個角色
jenny 啲fd

真係俾熊樹仁笑死

雖然唔想輝輝做舞男，但今集下半部份都好睇， 輝輝同阿叔之間嘅男人兄弟情係幾正，唔係人人都可以好似阿叔咁豁出去咁幫朋友

開心速遞好多跳舞巨星先有大小姐同綠帽
最近仲有jenny 同食屎熊樹仁

阿叔好風騷啊
冒住比大小姐炒嘅風險都要幫兄弟

大小姐最多鬧佢一兩句

一切都係為咗想同大小姐一齊,如果送水輝有得揀又點會再做ptbf,現實世界就係咁殘酷...

阿叔今次真係超級好

我情願睇司徒獨孤明珠都唔想睇個蕉太呀！
佢一出就成條片都甩左beat
散發出一浸悶味
爭啲轉台呀！
好彩阿叔同大小姐拉返返嚟咋

最搞笑上半場我哋個個嫌阿叔好煩
下半場就即刻讚返阿叔有義氣

我覺得編劇開始暴走, 忘記初心
今日真係有d 過份離題
咁既劇集仲係咪sitcom 適合合家歡
crew 應該及早撿討

熊樹仁我豈有此理，幾廿歲人仲喺度跳老舞

好似大龍生同二太太講嘅嘢

我又唔覺得係離題嘅，始終都要拆吓蓮輝嘅問題，但唔明點解編劇好似製造左更多問題咁

至於合家歡呢個問題我又唔覺得劇情有幾教壞人，一個人要學壞絕對唔會係因為睇開心速遞

今集諗住等左咁耐終於有蓮輝
點知一場同場都無 有D失望
其實寫輝輝做番Ptbf真係幾難兜得番
想像唔到如果小蓮知道左會點
條線點樣寫落去都成問題 太多問題要解決
但係而家淨係係咁拖

我覺得咁多對cp 入面最難寫係蓮輝
編劇真係要好好諗清楚之後個方向係點
其他cp 反而順住咁寫就ok, 難度唔大

一直以嚟大小姐對鴨嘅態度都一樣覺得佢地唔潔身自愛 自甘墮落
一開始識輝輝嗰陣佢都覺得輝輝同其他鴨一樣 覺得佢地貪錢
即使沉船到宜家一齊咗經歷咗咁多都好 佢仍然好嫌棄人地去做鴨
不過當然可以話不嬲大小姐雙重標準 好似之前博士上網買燈同輝輝上網買燈咁
大小姐知道咗輝輝做返鴨係會嬲 不過係嬲自己有份搞到輝輝行返舊路
蓮輝點解咁苦嫁我見唔到曙光

蕉太成個節奏同套戲都唔夾
唔知點講 總之好唔鍾意佢
一係就加啲cls劇情比佢 不過我都係希望佢唔好咁多戲份 蓮輝淨係身份問題已經好麻煩

好難接受呢集，點解編劇要輝輝重操故業

唔理點都好
阿輝做返ptbf呢點已成定局
唯有懇求編劇高抬貴手
大家想睇佢哋點樣拆現有問題
而唔係想睇不斷製造新問題 不斷咁拖

我仍然相信劇組寫今集嗰陣已經有個大概蓮輝線啲問題要點拆 蓮輝將來條路要點行

輝輝係咪已經痴咗線係ig 係咁同大家講佢唔係行緊舊路

其實唔明點解要搵"楊玉梅"黎做招太
出得上半段 個角色仲要係走下過場咁
求其搵個臨記做佢角色都得啦

比劇組多啲信心啦,當初463一出好多觀眾都話劇亂來,好難拆,最後都攪掂,相信輝蓮都可以成功拆解

佢係咁強調我就愈覺得係囉好似啲男人話精神出軌唔係出軌咁對女人黎講好大件事㗎

同埋我成日覺得寫哀左要演員解畫好辛苦佢哋

要呃到人就先要呃到自己先
洗自己腦，再洗大家腦

呀龔之前咪又係咁
係咁為角色解話去補觀眾脆弱嘅心靈
真係辛苦哂D演員

為咗縮短同愛人嘅距離而行一條拉遠大家距離嘅路
呢個局好難拆

送水輝重操故業
聲稱有底線但三倍價錢就可以買起條底線
編劇肯寫送水輝上進有目標本來係件好事
但到頭來嘅上進原來係重操故業做舞男
睇咗咁多集都唔覺送水輝有咩生意頭腦
第日酒吧有咩周轉不靈生意失敗係未又要做舞男
賣藝不賣身咁清高就冇必要為咗個仔從良 冇必要瞞住大小姐
事實係大家都心裡有數唔見得光
今集睇完都唔知編劇寫送水輝重操故業有咩用意
同463一樣睇到我

上星期寫David姐做到野唔記仇
今集寫阿叔有情有義
兩個baby要分開寫先好睇

見到輝輝ig啲回應 諗起大小姐話大話嘅野講多幾次就變事實 好似洗我地腦等我地都覺得做舞男係冇問題咁 明明佢自己都瞞住全世界 明知係有問題

其實今集係拎黎救仁哥線
仁哥話輝輝叫大小姐做小蓮好骨痺嗰陣
心諗你叫baby咪仲嘔心

估唔到咁大反應
睇睇下開始習慣咗佢地寫野方法

雖然蓮輝要解決唔易寫
但我相信觀眾今集唔係睇到送水輝有幾落力去拉高自己身份要同小蓮一集
而係點解又做鴨
(另外唔知點解覺得呢啲酒吧劇情放係開心速遞好似總係寫唔好）
加上現實差距咁大大家都唔會覺得送水輝咁做有樣

建議編劇編審諗一諗

招太嗰part fail
全集最有喜劇效果係熊樹仁幫輝輝頂做舞男

招太不可一，不可再
呀叔跳多幾次舞我ok

講真個part 我差啲以為唔係睇緊大台

個part fail左，
一d都唔好笑，個下反而諗緊輝輝部電話點算

招太我就暫時無意見，都係出得半集，比多少少時間編劇同演員先

突然諗到，上星期話大龍生2019年有事，會無左個親人，會唔會係講大小姐之後為左輝輝，離開龍家

招太嗰part做得太認真，一啲笑位都無， 即刻覺得輝輝做番鴨，令人覺得輝輝無咗低線。如果係司徒獨孤明珠嘅話一定搞笑好多，返而可能幫到件事

三倍價錢就可以買咗輝輝條底線

招太果段睇唔出有幾gag
淨係睇下半集就夠

我諗呢個係令人最嬲嘅一個點
就算接受到輝輝做返鴨，但底線因為錢而冇埋
真係接受唔到
唔通錢真係咁重要

有無人覺得招太把聲好難聽

如果輝輝係女人一早比人罵到pk
從良之後為咗錢又再做返呢味嘢感覺好差
寧願佢踏踏實實係sales方面向上爬 講下佢因為做過舞男做sales技巧特別勁 總好過搵錢頂返間酒吧啦
唔覺得大龍生因為佢有間酒吧會睇高佢

諗起有集安仔話佢嗌baby嘔左幾次

真係得阿叔彈出嚟同班名媛嫌棄嗰度好笑

三倍錢可能由三不變到二不
啫係再俾多啲錢就可以上埋床

之前大小姐出活動劇透咗會送間bar 俾輝輝 尋晚咁搞點樣令到劇情變到大小姐頂間bar 俾輝輝

其實我覺得係亂up咁
依家輝都係差12萬就買到

會唔會阿叔唔覺意同大小姐講左輝輝既事

大小姐知道左熊樹仁知道會點

阿叔可能會講一半唔講一半
尋日佢同大小姐講話想搵外快
大小姐話第二日先同佢慢慢計
睇下大小姐會唔會問阿叔搵快錢嚟做乜
阿叔可能話想頂間酒吧之類？
所以大小姐直接買起酒吧？

其實噚晚唔計輝輝做dancing man依單嘢，搵阿叔嚟舖排蓮輝線係好嘅，自從博士Mandy走咗，蓮輝已經無咗個掩護/傾訴對象。阿叔唔痴線嗰陣係正嘅，係有義氣嘅。同埋我覺得有啲link番去40集"當蓮情"， 阿叔知到大小姐對愛情嘅睇法同秘密。單靠蓮輝2人走出困局係好難，係需要有人幫。從噚晚嗰集開始阿叔同David都分別揸住大房同二房嘅最高機密。

大小姐會唔會幫阿叔幫到買間bar 俾佢

冇嘢係冇可能嘅
之前大小姐遇到啲鴨都話，知唔知你阿爸會好難過㗎
我覺得只有牽涉到屋企人嘅事，我覺得大小姐又可能會去幫
係睇下阿叔會點講

其實我覺得件事依家都搞成咁 我真係諗唔到點樣可以洗得白輝輝
倒不如直接將佢染到黑晒 講佢東窗事發畀小蓮發現
虐一輪分個靚手
輝輝畀人踩到盡 hurt到盡 萬人憎 就發奮apply佢啲冧女技巧落間pub整到好似海底撈咁 發到好大嚟做
同小蓮嘅關係變成曖昧不清似敵非敵
而且一但輝輝上位成功 佢哋交集就可以變成喺啲名媛社交場合 順利解決蓮輝交集不足嘅局面
之後再發生一輪事撐個十幾廿集等輝輝意識到自己偏咗好多 倒追翻小蓮
都夠撐到下年啦
好過依家寫到兩個人好似為愛情完全盲目咁

講下講下就ff咗好多野......(

做返鴨

俾二房食左

問人借都得啦
財仔都得啦十二萬

阿叔尋日都話想借錢比佢
但輝輝拒絕左話想靠自己努力去賺錢

但輝真係好型

唔通阿叔要推廢老根出黎做擋箭牌

編劇係未諗住送水輝以前都下過海啦
反正黑歷史都抹唔甩
今集乾脆一不做二不休
今集最大嘅問題係蓮輝已經一齊
單身下海同有男女朋友仲下海把尺真係完全唔同
莫講話豪門貴族
普通人家你話要上進點知係去做舞男
對方家庭都唔會比個女跟你啦
以前都仲可以話係浪子回頭
而家叫咩 死性不改定執迷不悟
有一萬種可以上進嘅捷徑編劇居然諗到去再下海
屌 今集真係將蓮輝推去死局

所謂努力就係賣肉跳舞
上次豹叔果句真係好影響到佢

但靠自己係去做鴨
問人借都要還架so唔係唔靠自己

唉唔知咩價值觀
問人借係無靠自己
做鴨俾啲富婆打賞係靠自己

我都係咁話
借左錢再慢慢還錢比人 都係自己努力賺返黎既錢姐
只係條路要再行遠小小咁解
但琴日輝輝好偏執咁講唔想借阿叔既血汗錢

不過中六合彩嗰集有財仔打過俾輝輝 但都借唔到幾多錢

係, 可能佢係為阿叔好先咁講
所以可能最快都係問人借或借財仔
不過我諗佢都會做鴨賺埋佢

其實我覺得可以同唔係撈啲兄弟講
叫佢地入股 賺到錢再分俾佢地
將來先再諗收返啲股份

好似就係十幾萬?

其實佢頂到間酒吧唔識經營可能都好快執..
到時希望佢唔會諗搞鴨吧

不過可能已經計埋落去都差十幾萬

其實我覺得做酒吧真係好奇怪
做老闆無可能唔落力係鋪睇住檔生意
咁Phillip 埋長期被獨留在家？
為左小蓮但對個仔？

同埋佢做左老闆係咪要退出愛回家劇組

有劇透飛立喺酒吧度
咁樣畀個仔喺酒吧度真係好咩？
阿輝唔係唔想個仔學壞㗎咩？

依家佢差12萬
問財仔好似借到10萬
如果再加埋阿叔果2萬就其實都夠啦
但輝輝點都係想靠自己

之後係咪就會話因為係清吧所以飛立仔落去都冇問題 阿輝好似為左個劇情而要不斷呃自己咁樣諗咁樣做係冇問題咁 蓮輝黨睇到心很累

真係心好累
其實真係隨囗up都up到十幾萬個問題
不過編劇嘅力量可以將一切都解釋到
我地又要一邊睇一邊幫佢解讀
真係開錯哂個頭啦

完全遺背初衷
呢啲位一拍唔好阿輝一定比觀眾鬧死

我覺如果再咁樣拍落去
套路似會分手
大小姐可能會知道所有野
責怪因為自己既任性 令到蓮輝情萌生
先搞到輝輝愈行愈歪 甚至影響埋飛立仔

其實開酒吧冇partner自己一腳踢真係可以兼任尋寶圖份工咩
編劇唔會以為run酒吧做老細淨係夜晚落去幾粒鐘調下酒就叫做老細啊嘛
咁做即刻送水輝要脫離接龍集團自己揹一條線

圖透好似有其他人去間酒吧

有Partner，阿輝佔一半
尋寶圖啲細嘅都係扮工mode所以先可以繼續做

尋日又話呀輝開始自己跟project
事業啱啱有起色
但又要搞酒吧
陣間兩頭唔到岸

可能係已經計左財仔筆十二萬
記得佢琴日篤計數機有加過十二萬落去

阿龔之前都投資過gym room
但夾股份投資同真係做老細係兩回事
編劇純粹想送水輝搵到錢定做老細提升身份地位
扮工係hea 但要兼顧到完全分身做酒吧啲野冇可能

之前ff係做老闆

所以我咪話做左老闆咪要退出劇組?
唔通講尋寶圖啲人晚晚落吧玩?
點知咁多負皮我

兩者有咩關係

做酒吧其實冇衝突
輝輝好似係打算尋寶圖同酒吧兩邊走
正常黎講都唔會影響到戲份

咪就係因為做左老闆咪要辭職囉..
點可能日頭一份工 又做"兼職"老闆

所以先要講佢只係夾一半錢
如果全資又無熟人幫手真係無可能
不過之前份工都有同事真係攞好多自己生意啲嘢返嚟公司做，仲要OT計自己茶餐廳條數，講電話都明顯係講緊自己生意啲嘢

之前都有人話
扮工係hea 但要兼顧到完全分身做酒吧啲野冇可能

因為嚟緊間吧會有好多劇情發生
唔單止用嚟講阿輝
亦無講阿輝要辭工
所以你所講嘅退出劇組並唔存在

睇阿輝個樣似係做鴨加埋賺咗 24+12萬
之後咪有隻鴨都話一日都可以賺到一個月洗費嘅
而且輝唔係普通鴨，連鴨公關都話佢係頂級鴨，賺到咁多我都覺正常

咁真係要睇之後劇情會留喺office做野甚至鼠出去見啲supplier定仲係同尋寶圖一齊日日打牙骹
如果唔係office線同酒吧線就好似分裂咗咁

我都好同意你
脫離接龍自己揹一條線真係唔知點救佢

Icic 我係疑惑 係問題
我都唔希望佢走

之後應該會有啲交代嘅，尋寶圖講下阿輝呢排成日無精神或者做自己生意嘢差啲俾David發現但阿叔見到幫佢兜嗰類

都講得通ge
佢梗係賺得多啦兩個月搵幾十萬
不過如果係咁爭十幾萬真係easy la

我覺得無乜問題，酒吧開夜晚，尋寶圖係日頭，同平時輝輝不停炒散無乜分別，只係間嘢依家係自己唔駛四圍炒散。 仲有partner幫手又有請人，睇唔到2樣嘢有矛盾。

其實好搞唔搞搞酒吧⋯
輝輝身份咁尷尬 遲下會唔會變鴨店

我冇去過酒吧所以唔清楚 有錯勿插
但酒店唔係多數放工時間同夜場先開始旺既咩
咁輝輝最多咪返完尋寶圖再返酒吧
酒吧日頭唔會多野做得去邊 佢個partner一個都搞得掂啦
而且佢酒吧收入未必咁穩定 有個正職有穩定收入可能好D

打錯酒店 選字提示的錯

酒吧通常日頭都唔會開
起碼6點打後先營業到1、2點掛
而且老闆又唔需要日日係鋪頭前台
除非佢想攞自己做生招牌啦（之前samson哥話輝輝嚟咗之後生意額多咗

豹哥義氣

掟錢同煙灰缸

睇你做老細當生意咁做定只係做個打工仔
培訓採購人事推廣大把行政野

不過老實講輝輝嘅人設好似無乜生意頭腦
會唔會小蓮打本俾輝輝 當做股東

如果咁講阿輝做返鴨會更加無意義
一開始問小蓮借就得

其實真係唔明咁多野可以做係要寫輝輝做返鴨
靠自己努力但係做鴨

有無人可以話我知舞男同鴨有咩分別
係咪唔上床就唔係鴨
輝輝都仲講緊自己只係舞男

一樣係賺緊女人錢
喺外人眼中根本冇分別
說服唔到大家冇問題喎…

定抑或舞男係鴨嘅其中一種
強調自己只係舞男會高尚啲

咪係囉
做老闆真係坐晌度咩
大把野煩
精神崩潰啊

就係
所以我覺得話小蓮送間酒吧俾佢?
佢唔開心多過開心掛

賣藝不賣身囉socalled
根本係搵快錢唻
真係咁舞男唔去電視台做dancer?

返唔係問題
問題係chur到超人咁
佢係普通料咋唔係大小姐

所以賣藝不賣身呢個位主要係為咗日後同小蓮解釋
如果其他龍家人睇阿輝佢以前都做過ptbf，就算而家有冇做其實又無乜分別，始終做過就係做過

但依家講緊有女朋友仲出去做
嚴重好多
其他唔清楚內情嘅人只會覺得蓮輝段關係都係買賣
質疑輝輝當小蓮係客定係食軟飯…

最後嗰句
當小蓮係客

世俗人根本唔會睇好蓮輝，阿輝幾時去做過ptbf唔係重點
龍家其他人好似Jenny二三太嗰啲只要知道阿輝一日有做過就已經可以無限放大用嚟攻擊大小姐
本身蓮輝都係地下情緊，如果要用外人角度去睇咁大小姐都係一個瞞住家人同未婚夫有第二條仔嘅人
所以我認為小蓮自己嘅睇法先係最重要，聽完輝輝解釋佢似係會嬲自己令到輝輝要再下海多啲

有感之後小蓮會知但係蓮輝應該未咁快通天嘅

小蓮嘅睇法最後已經由自己把口講晒出黎
如果因為對方係輝輝而忽視自己最真實嘅感受
咁只係為愛忍讓 段關係都唔會健康

大小姐不嬲對住阿輝都雙重標準架喎，手上把尺自動較長
唔係話佢唔會嬲，但一定會比機會阿輝去解釋，解釋完或者嬲自己多啲，所以編劇先要強調係不賣肉。

強調自己係舞男係自己呃自己唔係行返條舊路
無出賣自己
唔呃自己點能夠出賣到自己呢

講到尾都係靠色相搵女人錢
真係有分別咩
而家唔係講緊日常待人接物嘅標準
呢件事上唔通大小姐信佢 將自己嘅底線推到去唔上床就得 就可以冇咗件事
到最後編劇送水輝大小姐所有人都自己呃緊自己

驚到時候話大小姐呢邊有jacky又「出軌」輝輝，同輝輝重操故業嚟個打和

大小姐同送水輝一早都知大家係一個天一個地,一齊得又點會唔識體諒對方嘅難處,送水輝只係想盡力咁做同ff第時可以大小姐一齊(其實靠間酒吧都冇乜可能,但呢樣只係佢以為自己唯一把握到嘅機會/希望),佢肯咁樣去做已經證明咗對大小姐嘅真心(正常人都知要放棄啦),大小姐知道咗都只會係感動佢有堅持過...

小蓮自己嘅睇法固然重要
佢可以唔介意阿輝做「舞男」
但唔代表佢可以唔介意其他人嘅閒言閒語
生在帝皇家 上流社會嘅人最講就係面子
即使阿輝冇重操故業 蓮輝公開都一定會畀人講閒話
依家再做「舞男」 仲要serve過小蓮嘅名媛朋友
到時啲人會點講？
喂龍力蓮你同個舞男玩出真感情呀？畀三陪錢你條仔就可以送人返屋企喎？
大龍生亦只會更難接受阿輝做自己女婿
講真除非大小姐甘於平淡
如果唔係真係好難兩個人走到最後
又或者唔見得光咁偷情囉…

我都覺酒吧呢條線開得麻麻
反而話阿輝因為唔知乜野事得倒大龍生賞識而升職/開個新部門比佢，但最後都因為身份差距而唔接受佢
咁樣應該會好寫過開間酒吧
開酒吧有太多問題，例如要做鴨籌錢，點樣喺接龍分身，教壞philip 仔，比之前做鴨啲人見倒
就咁數已經有咁多樣野
但問題係最後大龍生都唔會接受佢

上進有好多方法
甚至我覺得佢努力完冇結果都唔緊要
好似巴打你咁講 咁做係證明咗佢對大小姐嘅真心
但其實要表達佢對小蓮嘅愛 有好多種方法
唔使咁極端 極端到冇彎轉
更何況為咗自己而令到對方咁唔好受
我諗除咗感動之外 大小姐更多會係自責內疚

邊個改左愛回家wiki做 愛·回家之安凌速遞

本身開酒吧線無咩問題同之前輝輝ff 一樣咁可以接受
但靠做鴨做舞男而得到酒吧就接受唔到

小學雞真係多

睇返個ip同上次係同一個人嚟

其實上進嘅方法,送水輝之前算係諗過晒(答案係冇乜辦法),其實兩個嘅差距係大到送水輝呢邊做乜都冇用,大小姐都應該冇諗到送水輝會咁做(對佢嘅堅持)...大小姐就點都會自責內疚,因為佢自己一樣都係冇得揀(送水輝都預咗佢會揀Jacky/接龍,連諗下大小姐揀自己都唔敢諗啦)...
極端?咁呢一刻佢冇其他辦法嘛(其實之前佢都有諗過問豹叔借嘅...)

重點係你以為佢開酒吧=離開劇組姐
只係解釋下佢開酒吧冇衝突咁解

同埋佢係要快錢，酒吧60萬轉手費無時間等佢慢慢搵

蓮輝兩個對呢段感情選擇逃避拖得一日得一日好聽啲叫做過得一日得一日
但佢地身邊嘅事話俾佢地聽好多嘢錯過咗就無第二次
大小姐靠jacky 拎返個project/輝輝可以做老闆嘅機會

唔明點解個logic 有咩問題
我上面咪講左
個故事係圍繞公司、熊家
如果佢辭職去開酒吧 姐係離開左公司
咁好難寫到佢單挑一條酒吧線
尋寶圖啲人又唔係晚晚落club
寫寫下越唻越少戲份
最後發現原來條線係舖緊佢走
我覺得好合理

係,所以送水輝都算係真男人(雖然有時男人諗嘢係on9啲,但係佢就算幾等錢使都會諗下仁哥有冇難處先,唔想麻煩到人)

呢條線好似聚焦喺輝輝為咗小蓮可以去到幾盡，但完全無考慮過philip仔

酒吧同正職當佢好似以前打幾份工咁兼顧到都好，但小朋友出入酒吧呢啲地方都唔太好，連大小姐都講笑話philip仔細細個做要向夜場生活，咁樣真係好咩

唔係想引戰
其實佢e家根本就冇講過要辭職
離開尋寶圖既講法暫時唔成立
佢之前一段訪問仲講過
絕對唔會dum低大小姐走左去ma
所以你話因為佢想開酒吧而等於離開劇組好似武斷左

故事係圍繞新威龍廣場 或者間酒吧可以做到新威龍咁多廣告賣 再加入3e班江湖大佬，賀碧雲重出江湖

一定好快爛尾

同埋輝輝本人都講咗好多次唔會唔拍開心速遞

我有無係「話」佢一定要走？
我由頭到尾係提出一個疑惑 一個possible的問題等大家討論
點解係possible上面講左
因為好難兼職做到老闆 會分身不暇
我亦都唔覺得呢條問題有幾sosad可笑

我唔否認係有其他寫法,
但真係寫六合彩/遺產嘅話好有馬家feel

不過今集都寫好咗阿叔嘅人設,
開頭有隻鬼嗰陣有講阿叔心地好好,
但之後著墨少咗

講左時間上其實係冇衝突
至於行政上又係另一回事
其實任劇組寫 可以話佢真係淨做生招牌同負責調酒咁
所以我唔覺會因為話開酒吧線而寫少佢戲份然後被消失
只係解釋輝輝係唔會走咁解姐
唔洗咁勞氣既

仲有佢講野根本信唔過
之前夠誓神劈願話唔再做鴨、洗心革面
Feel 到佢同初衷越走越遠
其實唔係淨係「佢」講野信唔過
所有人講任何野都可以變
因為變幻原是永恆
你可以話佢可以兼顧到兩邊工作
但如果照佢一路以來的角色表現就好牽強
如果劇本一定要安排兩邊兼顧得來
咁我期待編劇或許有特別安排

成件事太天真 以為有間酒吧就可以拉近雙方距離
但有好多潛在問題等住引爆
唔知道係編劇寫到送水輝咁天真定編劇自己咁天真
酒吧線製造咗更多嘅問題又冇解決到原本嘅問題
同之前大小姐接受Jacky求婚一樣
就算普通男女交往都有問題
而家仲要同有晒名份
本身問題已經難解決都仲要將問題不停複雜化

所以成件事如果輝輝真係順其自然由得小蓮嫁Jacky佢地就玩完咁就真係錯過，輝輝就係想盡力去爭取，佢以前又做過知道咁樣做返舞男真係可以搵到快錢成件事係好無奈
我都好唔想見到輝輝重操故業
不過既然劇情係要咁講唯有向好嗰方面諗

如果要間酒吧做到新威龍咁多廣告賣
咁姐係要有一定規模
咁姐係 一係佢一個人要支撐起一條酒吧線 （都幾難）
或者編劇有安排令到佢條酒吧線唔係得佢一個人咁悶

靠間酒吧發圍由頭到尾都係送水輝ff姐,照計唔會係長期嘅安排喎...

我都係解釋返俾你知我係提出左一個possible的問題
咁樣唔係唔合理亦都無野好笑
時間上當然可以做到
我都唔係以為一間酒吧會開朝早撞返工時間
只係除非佢返工同酒吧都係遊魂扮工
長遠實頂唔順
兩邊兼顧反而仲夾硬唻

可能做做下發現頂唔順然係執左呢...
呢啲好閒

呢啲全部都係死結咁
最後可能真係寫佢放棄要走先解決到

我開頭直頭無預佢會咁認真 真係諗住搵錢去頂間吧😓

輝輝本身人設就無乜商業頭腦

既然係咁開酒吧嚟做咩…搞完一大輪最後都係得個桔
要開新線都唔一定要開酒吧啫
同埋好上似上面絲咁講
佢為咗開個酒吧 其他嘢都唔理
連飛立都唔顧 咁樣真係好咩

認清自己同小蓮既差距

其實駛乜擔心送水輝做咗酒吧老闆就唔做尋寶圖啫，3e又開補習社又返學都成日坐喺熊家，安仔都又返學又返補習社又返片場，博士走咗之後都有講過熊家啲人都要落速熊幫手添，跟本個個啲時間分配實際都唔make sense嘅，所以依方面跟本唔駛咁認真研究

同意，如果下下都咁講究，
咁尋寶圖應該執左笠先。
所有員工，次次唔係食野就傾計，返工時間又可以突然蛇出去。

時間上黎講，編劇話佢有時間做咪有時間做囉，
唔通真係搵集寫埋個時間表俾觀眾解釋佢幾點放工幾點做酒吧幾點返屋企咩..

一般830 930果啲都係咁
做醫生律師都日日收工都可以去酒吧玩咁

仲有市場部總監成日唔係自己個位去撩女
搞到今晚俾人話係狗公喇

計落廢老根先最誇張，又係速熊老闆又係業主立案法團主席，做晒熊家啲家務，又時仲煲埋湯俾大家姐同做埋佢啲家務，間中又做熊家其他人啲跑腿，有時又同威仔鬥地主，仲要有時間溝陳師奶同高小姐

總監大人成日都ot煲韓劇同send錯whatsapp俾女仔添

最重要係flirt 妹豬

專登send錯俾一個女仔啫

英進

總監大人發現嘅話唔知會點呢

鐵面陳又要開咪
呢位男同事，請你自重！

可能係由龔總監親自開咪

放開個女仔

有聲

佢係狗公????

我覺得呢張唔似劇照
可能係咁啱拍完順手影張姐
水水有咩可能對住第二個笑得咁甜

唔知呀
佢ig係話「究竟邊個係狗公？今晚見」
不過英進唔似係

阿水幫阿龔引狗公出嚟??

英進幫阿龔試位
正式拍係阿龔嚟（9估）

諗起之前好似ig有個story水水訓地下
唔知係咪呢集？

買定花生

阿龔咁小氣又鍾意呷醋梗係連試位都唔放過啦

之前504已經為咗搵傑叔願意下海
宜家仲親自放蛇
呢啲普通同事喺邊度搵

定係水水同阿龔做戲引隻狗公出來呀

咁可能真係唔知點解懷疑英進然後阿水美色引狗蛇出洞，阿龔全程保安室mon住

飯都未食，睇堙呢集先食飯

似FF緊

霸定靚位
一陣就知

期待今晚
更期待下集預告

聽日嗰集諗起都開心

英進你做緊啲乜！

飯都未食，睇埋呢集先食飯

諗起安仔醋意大發嘅樣就忍唔住笑
聽晚個集肯定好甜

如果安凌都虐就

啋！床頭打交床尾和鬧交唔會超過一集

完啦，快過咗廣告啦

佛系變狗公

唔會啩
一年一度虐心速遞？

開波

孔明燈個廣告係咪博士嚟㗎

我都覺得好似，對眼細

係

嚟啦狗龔

個樣好青澀

徐樂思

狗公，狗龔？

狗龔

狗工

潮文

一開波就受傷

anita

威龍秘密網都有潮文

咩潮文

一個受傷的小女職員

徐樂思編劇

受傷的小女職員

原來潮文

Andy都係狗公

KC

Andy

阿叔咁大聲

大龍生

阿叔作反

阿叔咁大聲講大龍生

熊家仁博炒

狗公都有定義

加密潮文

阿叔咁大膽大大聲講

隱藏版

狗公英進

ff

個個送枝花個位

英進真係FF

死死ff

咁似講緊龔燁

阿龔

真係劇照

真係有

阿水ff英進同自己

啱啱張劇照

英俊咁有機心

工仔呢？

阿龔有人溝你阿水

咁似啊龔嘅

英水

我有男朋友

水水有男朋友

根本係同呀工一樣

不安

阿蟹浮曬粉

阿水有男朋友
阿龔

全部行為都係講緊龔燁喎

完全係工業

係咪講呀龔

水水:我有男朋友㗎啦

縮手

送禮物咁似龔燁嘅

英進原來都係幾唔靚仔

阿龔嚟嘅

咁慘

縮開你隻手

bad taste

阿水其實喺到控訴阿工

ff都比人打

阿水d咁既質素

追女就狗公

又整容洋

IT狗

狗你老味

IT 狗

it 狗

望你？

柒羊

it部冇罪

it狗又中鎗

好橙

羊羊咪諗咁多啦屌你

It狗又被人屈

又鞭IT狗屍

對住你？

喂!阿叔！

對住咩咩笑淫淫

IT狗又被歧視

好心你啦，楊洋

今集所有回應都要用

IT狗夠撚膽做狗公咩

IT狗好慘

IT狗又畀人歧視歧視

icy

賴

閂門閂門

Icy個袋

膠面豬

好young

放心喇楊洋 冇人會狗公你架

IT是原罪

洋洋一定好撚安全

cls

楊洋會唔會諗多咗

IT狗又中槍

閂門

佢地女神唔係icy咩

豪仔都有份

IT 又中槍

豪仔

全公司男人都係嫌疑人物

it部係好人

真係個個都有嫌疑

最近遇到狗公，好應景

避孕樣

楊洋 安全樣

豪仔話晒都係威龍男神呀

羊羊：他們想要強姦我.jpg

口花花唔等於狗公喎

估唔到helen都會懷疑人

靚仔=風趣識氹人
柒頭= 想強姦我

豪仔應該比人當係柒頭

阿叔又做狗

金主

成日著西裝

Your face your fate

鐵面陳

小娟

小娟點會

想睇IT 3毒同大學3毒

咁都懷疑小娟

金主點醒你

點會鐵面陳

唔好係工仔呀

小娟好正氣

有mon晒po

話說我記得豪仔係有曬全接龍女同事ig 嘅男人

由得佢走光

肯定唔係啦

鐵面陳好正義

小娟好正

Alita

古代人

小娟正義成咁

豪仔今日特別口花花
明明平時係鐘意暗串人

小娟好正喎

男女授受不親

真正義撚

鐵面陳咁撚正義

阿工？

邊個係狗公呼之欲出啦

小娟做咩野呀

Anita好正😍😍

仲唔係你

黎啦

到呀工

阿工

鐵面陳好cute

換咗髮型

阿工個頭

Btw 唔見咗 rebecca 嘅？

阿水嬲鳩

工仔

其實係咪威仔

否定左其貌不揚

又連寶劍

工業
死賤精

群姐

似足朴寶劍

幾時返黎

點會其貌不揚

女高層

戴眼鏡 著西裝嘅龔好靚仔
阿水居然話佢其貌不揚

Isabella你個仆街

秘密網

女高層真係阿水

水水甜笑

喂 一啲都唔似我寶劍lor

今集係工水 ？

阿龔真係多得你唔少啦群姐

又係群姐

二次元腐女

連登

狗龔業

仆街 咁就中伏

莫得罪群姐

鹹濕威威好活躍

女高層原來=mary

狗工業

Isabella

阿龔全中

阿叔都話阿龔點會係其貌不揚

愛射波

隻柒洋真荒謬.jpg

水水傲嬌出晒名

原來用朴寶劍比，當然其貌不揚啦

水水求其一句群姐就當真

市場部又無人

d user name

咁就比人屈做狗公

楊洋你好安全

咩咩驚咩
你咁撚安全

阿水妝今日好靚啊

群姐 so qq

你下屬來昨wo,擺款

柒洋

羊羊

色魔咁

楊洋會唔會衰咗啲。。。。

洋洋咁嘅樣

狗公又唔係痴漢

搞群姐

群姐都要驚

羊羊你個樣咁安全

容咩意搞埋我

膠面豬
搵過個男嘅頂佢好過啦

群姐你絕對安全

隻羊咁樣衰就咪再出啦 把聲又難頂

容乜易搞埋我架
笑撚死

連Isabella都怕咗狗龔

群姐好over

識揀一定揀群姐

marketing真係永遠都係得2個人

水水認證有信心保證

Cls 柒羊收皮啦

咩咩咁靚

工業 部門冇人？得咩咩

高登版面

其他人講都算 楊洋你跟咗阿龔咁耐都可以懷疑佢

工os:

洋洋洗唔洗咁驚

哇
柒羊咁撚大牌
炒咗佢啦

食撚屎啦羊羊

群姐危險過楊洋

狗公燁

工業要食都食isabella啦 咩咩諗多咗啦

垃圾清

呀清

工業咁正 貼埋大床啦

佢兩個驚乜

RUBBISH CHING PK到

搞群姐都搞柒羊啦

狗龔燁

阿清

羊羊真係被害症港女代表

佢不嬲自撚私

大小姐都驚

洋洋你個鼻咁撚靚邊個夠膽狗公你啊

條八婆不嬲食碗面反碗底，翻面唔認人

被屈

放佢入嚟

Stanley好病

垃圾清對腳

垃圾清隻腳正到

阿清條裙短到

好慘

好靚仔

#metoo

編劇係咪唔明咩叫狗公
扭曲哂意思

群姐>>洋洋

一世英明

大小姐做得好啊

佢個頭今日好得

會唔會係大龍生

如果比人屈嗰個係輝輝
大小姐會點

Terry件衫咁得意

明明大小姐成日性騷擾輝dee

垃圾清又曬腳

冤枉呀

肯定俾人誤會係mary

唔好行咁近啊

我都覺

其貌不揚喎

其實係諷刺metoo
係唔係都性騷擾

倉務部

玩到咁大

好撚慘呀 總監大人

龔仔

Metoo

不得了，含沙射影咁講埋Metoo風氣點未審先判
開心速遞好波

有冇人CAP

岩岩條裙好撚短

阿工好慘

想食字啫

Final boss 應該係威仔

Metro

工業都上過麗瑤

呂麗謠

好慘豬啊

今集龔生:

倉務龔

新部門

會唔會比女權撚投訴架

唔好搞9龔燁啦

john or 大龍生

今日阿龔特別靚仔
第一次睇佢招架唔住好可愛

對腳唔知合唔合得埋呢

應該係KC

蟹又話過場嘅就快成集過曬

潔癖龔唔捱得架

阿龔最後表情好好笑 似OAO
紫色西裝都好正

半場喇幾時派甜呀

合唔埋

想睇佢地谷住谷住

垃圾清
腿腿腿

大龍生？細龍生？定阿叔

阿水一句戲言搞到今次真係龔燁大鑊了

呀龔拍果陣係咪病病地, 好似有D攰咁

比mary累死

屢造謠

John好似係型佬
大龍生啲女見到都濕晒啦

羊羊個鼻做乜撚野

第一次見到阿龔咁驚青
好得意

會唔會係Max

同埋係咪病病地？感覺特別柔弱咁好可愛

女權同#metoo 真係成日玩人格謀殺

大龍生100%

係,好病

今集主題肯定係愛回家版連登炒車

係啊個排佢病得好犀利

係呀好病

阿龔感覺同平時好唔同

啱啱放工翻屋企好彩仲有半集直播

最後可能真係一篇潮文

i mean佢病得好嚴重

師兄gay test

龔燁陰龔豬

真係抽metoo水

識麗瑤嘅人可以share今集俾佢睇

細龍生唔會啦，佢個腦得同Jenny扑野

今次阿龔事業重大打擊

我估係KC

佢好病啊

一定係大龍生/豹叔

可能係，又戴眼鏡又西裝

啱啱ot左兩晚嘛

不要再説了

一句其貌不揚 累死

但icy眼角咁高都搭佢糖wor

好似有集 mandy去過

有冇人覺得頭先阿工一聽到話要調職個反應好唔似阿工個人設

諗住咁耐無出個怪鼻羊諗住佢消失左，點知又出返黎，見到個樣就唔開胃 龍作蜜又係 無諗過上星期又出返黎

咁都算連返講佢兩晚通頂趕文件俾大小姐

係群姐聽啲唔聽啲

其貌不揚都中埋，不過佢咁鐘意Jenny，肯定唔係佢

但佢識撚撩女仔咩
而加有jenny就夠啦佢

救命啊龔好慘
俾啊龔騷擾得最多嗰個都未出聲

通左兩晚hang晒機

呀龔今集好似講句野都冇力咁

阿龔都叫其貌不揚

倉務部咁污糟，佢有潔癖係難啲接受

比三弟玩壞了

Me too+關家姐潮文 無中生有

其實可能根本係啲人鳩噏
諷刺啲網上謠言

可能呢句係特登加比佢
見佢病

其實係咪阿叔

不過嚟嚟去去都係嗰條裙

阿清對腳正到

岩呀 出集黎抽metoo 水

送水龔

群姐情報網到底有幾大

都仲打呔㗎

阿龔好慘

仲著西裝

心痛

尋寶圖真係好撚仆街

其實係豹叔

當哂真咁

阿龔好橙

辦公室欺凌

好慘，你班仆街

人哋一調職，尋寶圖班人就畀說話人哋聽

你班友仔

阿龔只會鹹濕阿水架咋

尋寶圖班人好口賤

呀水走都走唔切

咩咩後台係咪好勁？
咁撚醜 整容又失敗 仲上到電視 都好幾套

點解mandy就要走
隻死人羊羊就未走

同埋我諗佢都未load得切自己發生咩事變咗狗公

水條裙好靚

肯定係大龍生啦

阿水Sam hui呀

阿龔咁著都好好睇

呂副總監

一定係威仔

好明顯串啲網民未審先判

阿龔做倉務都打tie
死死氣做死狗係mary面前終於爆發啦

水水明知唔係龔仔點解要彈開
好過分

多謝

工仔好慘

尋寶圖班人講嘢咁mean

阿龔多謝個動作笑到我仆街

食屎啦鉅記

又小學雞話劇

屌你暈到咁

一潭死水

死水